乜宜家仲有人相信香港既投票制度係公開公平公正？

政府想要幾多自自然然有股不自然力量
就會整到個個數架啦
我地係咪活係平行時空？